《基本法》大使兩日一夜城市定向營，有冇ching join？

紀念《基本法》頒布三十周年專頁
7月5日 17:33 ·
第十七屆《基本法》大使培訓計劃
香港人 香港地 (兩日一夜)城市定向營

網上報名：
截止報名日期：2020年7月25日

活動經已開始接受報名啦！😍😍
對象：中二至中六學生
全方位學習活動資料庫(OLE及LWL)：
本計劃經已在教育局「全方位學習活動資料庫」登記220小時

城市定向活動要求參加者分成若干小組，一日之內穿梭香港各區，完成指定任務，透過艱辛的過程，訓練他們的團隊合作精神、溝通能力、領導才能和解難能力。活動結束後，他們將會更深入了解到香港這個自己成長地的歷史和文化。

好青春

一望就知支那人
真係人種唔同

勁多女

我驚班女大住肚出營

蓋清咁都落到手...

男人好撚閪架咋 一鳩硬就冇親戚

基本法煉成陣?

呢個就係你搵Yoyo嘅理由？

熱血公民活動黎

見到幾位波台會員

乜撚野嚟

so please join usss

圖一yeah嗰個
圖三兩隻手擺喺膝頭哥嗰個

呃民政局錢個啲

我有去
樓主del po 🙏🏻

圖二上排左二？勁能橫

屌 有我入鏡
蓋清del po thx

啲囡囡幾高質下